有冇巴打女友係好撚有錢, 而自己只係夠食夠住

會唔會覺得自己配唔起或者第時要食軟飯
我覺得第時結婚買樓自己真係負擔唔起
好怕依賴左對家既經濟能力
又怕人閒言閒語

巴打你天生唔係食軟飯嘅材料

做唔到下一個誠哥

即係點